車仔2:1拜仁

拿1:1巴塞

跟

巴個場似似地